4月頭約滿轉台 CMHK/Sun Mobile Sales 請入

3 台轉台，請留 TG/PM 本人

p.s. CMHK 有 $78「暗價」plan 優先，你明既

留名